而家買iPad Mini 4 是否很on9?

本身已經有iPad Pro 12.9吋
不過出街的話想搵部細D方便D

絕對係
個spec垃圾到

等左mini5幾年了

Very on9

9月又好似有發佈會，睇下先啦，
再唔係買mini 4不如搵再舊版d,
個人覺得分別唔大

有部mini 2就打柴，諗緊買ipad定mini 4好

係

買ipad2018

我答你 係極on9
早兩個月先頂唔順賣左部iPad mini4 換左iPad 2018 + Apple pencil

希望apple 出新嘅細機

出tab s4 啦

你覺得你自己開呢個post on唔on9